Для работы с репозиторием используется mypy в качестве линтера и black в качестве форматера.

Необходимо создать виртуальное окружение в котором будет использоваться проект: **python -m venv .venv**
Затем установить необходимые зависимости из файла requirements: **pip install -r requirements**
Для настройки прекоммита выполнить: **pre-commit install**
Далее, чтобы сделать прекоммит используется команда: **pre-commit**
